[日程表] 一月五日到一月十九日的程表

就算有人話送頭，我都係要宣傳架啦
出得來，又咩活動係０風險
個個都預會比人濫暴，好出奇咩

歡迎各位睇

唔睇都唔知有塞稅局

推

Push

push

1月5號有百萬行呀大佬，唔該更新下

大家係咪原諒左TVB同中聯辦？聽日咁大個活動都冇人講？

推啊

咁多手足比人拉
你淨係坐喺屋企嬲
點對得住手足

一月五 上水
一月六 稅局

——————————
不分化 不割席
不篤灰 不捉鬼